戈登伯格和喜劇演員凱文·哈特加入了我們的虛擬TechCrunch Disrupt 2020舞臺，他一直是Fabletics的品牌合作伙伴。 Fabletics的亞當·戈登伯格和凱文·哈特談論運動服帝國的下一步計劃 
 投資公司GP Bullhound的管理合夥人兼聯合創始人珀爾•羅曼表示:“雪花公司非常重要，因為他們可以挑戰亞馬遜的AWS實力。” 雪花的首次公開募股是對所有使用人工智能的公司的押注|Nicolás Rivero | 2020年9月16日|Quartz 
 快捷鍵可以讓你組合自動操作，比如給你的夥伴發送一條短信，讓他們知道你很快就到家了——只要按一下鍵就可以發送，節省了你的打字時間。 用你的手機比現在更快|David Nield | 2020年9月16日|大眾科學 
 我們的分銷收入(主要是付費電視收入)很重要，但我們從辛迪加和向越來越多的數字合作伙伴發放授權中獲得的收入也很重要。 “我們越來越習慣這種不確定性”:BBC全球新聞廣告資助新聞負責人露辛達·索南2020年9月10日 
 例如，我們正在與合作伙伴在巴西的三個試驗點和南非的七個試驗點測試疫苗。 牛津科學家:這是我們為讓冠狀病毒疫苗獲得批准所採取的最後步驟麗貝卡·阿什菲爾德| 2020年9月9日|奇點中心 
 這名男子名叫澤維爾·科爾塔達(Xavier Cortada)，是一名同性戀者，他在書中描述了自己與交往8年的伴侶無法結婚的沮喪。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 社交媒體迫使我們不僅對伴侶脆弱，而且對整個世界脆弱。 隨機約炮或乾旱期:為什麼千禧一代大學約會失敗|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野獸 
 他的老搭檔那天來晚了，劉文健警官自告奮勇替他代課。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 首先，他的已故伴侶雅各布·馬利的鬼魂來了，他的臉從門把手上冒了出來。 狄更斯和斯克羅吉如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸 
 約翰遜衝進基地，叫來他23歲的搭檔坦塔尼亞·亞歷山大。 “請別死! 《拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥》2014年12月22日|《每日野獸 
 彼得·埃爾姆斯利去世了，他是著名的保羅·瓦連特的合夥人，本身就是一個書籍進口商，也是一位傑出的評論家和語言學家。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 他們中有些人更富於想象力，聲稱查明頓太太甚至是薩克森律師事務所的一個睡覺的合夥人。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 但34年的葡萄酒太好了，他兩次放棄了，這讓他不幸的哥哥和合夥人感到憤怒和絕望。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 卡特比爾先生是倫敦公司的管理合夥人，他非常尊敬和愉快地接待了他。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他本可以把他的朋友和夥伴打倒在地，把他踩死在地，因為他質問他，責備他。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種